fallout 76 一隻單機game扮online game (2) 毒撚一個執野很開心

多謝老納巴打提供

FAQ
steel dawn 廣告

game link

Fallout 76 Wiki

FED

Market 76 Discord

呢個帖主要係為有玩既巴/絲打們有個落腳之地而開歡迎各位有興趣既朋友入黎問問題，或者討論fallout 都可以，垃圾樓主自己都鐘意玩唔同歐美rpg，有興趣都可以講下

唔鐘意76請你出番去

樓主係毒撚垃圾所以通常solo開
不過都有開個discord比大家隨便入，有需要ge朋友可以自行join，不過我應該好少會join

雖然76開game之時比人鬧到pk，但係經過多次更新之後宜家真係可以一玩
無論有無玩過fallout 系列既新朋友，係大減價都推薦入手玩下
宜家有番npc，多左主線任，劇情不過不失，特別新鋼鐵兄弟會線真心做得唔錯
我自己就最享受都係係一個自由自在既世界開住個收音機自己走黎走去個種感覺
雖然你既選擇無真單機game咁大影響力，始終大家share一個map，好難你體現哂咁多選擇，大家體諒下啦

fallout 76基本上係fallout 系列前傳，大家唔需要玩過其他fallout遊戲都可以隨便玩

有樣比較緊要ge野要先講，就係主線會送傳奇武器，個人覺得比較好既有slug buster，fact finder同埋final word，佢跟你角色level 送，所以最好升到50先去做主線，當然呢到有矛盾，因為最緊要既 endgame 貨幣係金條，要過左wastelander 主線任先會開放，所以點決定就睇各位自己選擇了
其實唯一會有衝突既係slug buster，另外兩把一把係兄弟會線前期，只一把係夥伴任最尾先送

首先一言貫穿到底76係玩咩既先，基本上個流程就係殺怪-->執垃圾-->整子彈武器盔甲-->再去殺多怪執多d垃圾整多d子彈武器盔甲無限loop

所以整個過程都係圍繞一樣最緊要既野，就係垃圾，好多新朋友入坑通常最大ge難題就係inventory management 成日過重同埋唔識執垃圾

樓上係外國玩家整理既垃圾list，唔知d垃圾係邊搵可以參考下

但係目前搵到條rules 係server會記住你最近執過既 180件垃圾
換言之你唔執夠180件，同一個位垃圾就唔會再重生
所以就算你係咁轉server，同一個位都唔會見到個件垃圾
所以去多d唔同地方執野同埋執唔同野就好緊要，最好就係plan 好個路線，reddit 應該都有得參考

其次就係用膠可以包住d垃圾然後拿去賣，係tinker's workbench到整，發現某種垃圾特別多同重就可以咁做

inventory junk個個tab 下面有寫用c去睇component list，搵到你想要既垃圾再tag出黎

你係平時望住件垃圾，如果當中有你tag左既材料就有個放大鏡公仔係隔離

咁你就知邊d應該執邊d唔使執啦
以下係d常用垃圾

另一樣最有用既野就係自己個營地，營地有好多野可以起
初期如果無plan 就可以去多d唔月工坊到佔領，會出d常用plan，同埋守完營地都有送
營地最緊要係水，雖然宜家飲野食野都已經無咩大用，但係賣水可以致富
加上飲夠水會加ap回復速度，飲水又可以回血，所以飲水很重要
另一樣就係種膠水，corn加Mutfruit加tato加純水就可以整膠水，初期後期修理都要大量膠水，得閒整下就有剩架啦

工坊係一個可以佔領既點，唔同workshop有唔同資源，下面係地點同埋有咩資源

佔左工坊，禁實v制可以起建築，材料係綠色字代表你用緊工坊本身既材料，唔係用緊自己，咁就可以隨便起見到白字就停啦，當然你鐘意或者唔係咩緊要材料就可以繼續起
工坊起野有一欄係掘資源，起完仲要起多幾舊發電機先會郁，記得space將發電機同個掘礦器連埋，聽到聲同有郁先係幫你掘緊野

有d工坊係本身有內置整子彈機每次開game 如果見無人都可以佔左先，最少可以幫補下你既消耗

大約寫住咁多先，有d散又d亂，如果有言不及義之處或者講錯左，請多多包涵
遲d寫埋加點同升lv問題

係時候去2077 j多陣女先

多謝大家留番個1001比我

G持

ps4撚留名
開始考慮 prime 武器
上個post見巴打話daily ops 升lv
忽發奇想 用吸血手搖係咪可以係daily ops無限升lv.

關吸血咩事
STIMPAK執到過重都得

另daily ops太低經

唔記得會跌針
啱啱買完$5000 caps fixer plan
轉個頭自己打到

兩年啦, PLAN都未打

好彩唔玩COMMONDO

唔怕
我仲未見過x01 負重parts
x01 jet 買過一次都無再見過

prime好啊其實flux算唔難整

X-01 全SET可以洗SERVER買架WO

已經好勤力洗
上reddit 見d 人都係話 x01 負重腳係 myth

洗唔洗幫手
利申已轉T-65

可惜我ps4
我都係邊刷x01邊換T65算
可能換哂成套都未刷得出

唔知點解突然有啲想買1個月1st試下添
但係仲未完sem加仲有2份功課deadline就到但仲未交

btw想問下有冇巴打成日會彈Waiting for respond from server?
自從上個大update之後成日玩咗十幾分鐘之後就彈嗰舊野出黎
搞到想去vendor買野or做daily任都做唔到卡住喺到
就算轉咗ser玩開頭冇事但過咗一陣又係咁

Waiting for respond from server
近排成日有, 原因不明
多數香港12點打後
中午玩成日都無事

如果只係想要無限箱
買多個ACCOUNT好過個個月俾錢
想要ATOM就直接買好過
除非想要PRIVATE SERVER

但係聽講就算你個1st過咗期唔續你都係照可以係入面拎返你啲野出黎但只係唔可以再放野入去
本身打算買咗之後個一個月就係咁執垃圾, 之後就cut咗佢第下次有需要先再買多一個月黎執

可以架
好多人係咁玩
不過慎防會上癮繼續課落去

希望唔會上癮
等一完sem即課

順手開始第三季

課多過3個月1ST = 一個ACCOUNT (仲可以放其他野)

而且我覺得個箱無咩用
啲金銀煤等等永遠用唔到既野就會越來越多
成日用既鋁,膠水,彈弓等永遠唔夠
為個箱而課唔多值

頭一個月ok 架
起碼過千 鉛銅鋁

利申 過左一個月唔記得 cut

後期用流體同人換裝就一定要有1st個垃圾桶先夠玩
前期唔比錢買住都得

出左daily ops之後我所有裝都轉哂prime

輕鬆農子彈

有新update highlight 出左
個倉會變1200重

呢到有link

feel到到時個server又會爆炸

依加已經成日出事
daily ops 卡進度
彈 game

不過我支持加負重
最好加埋金條同傳奇幣

唔爆炸都實有新bug

玩左成日都無人放核彈
一到凌晨就連續幾粒
個倉又比垃圾傳奇塞爆
又係時候$100 caps 大平賣

btw 啱啱解完童軍任
原來個背包有60負重
比 fallout 1st 送果個背包多30

Ps 4玩家留名

其實唔玩bloodied/ junkies 係咪一定冇咁高傷？

PC版玩家,岩岩新玩
有冇得帶電腦同伴

終於增加負重上限
依排日日個箱都爆,逼住平價清倉.
不過建議更新前最好拎哂D靚裝上身.
一陣更新完個倉又食左D裝就慘

bloodied壓盡血一定係最高傷. 但成日死好冇引

冇得帶電腦同伴, 同伴轉左長期會留係camp入面

reddit 都有人問點解無哂人
d人答都season尾，仲要岩岩出2077點會有人

要高傷就一定係呢兩種
不過唔高傷build都係最多打多兩槍者

打多兩槍 = 資源用多左，把槍快啲爛

壓血build得好唔會成日死

最兩星期少人nuke就真
不過double exp又多返

要哂多幾個perk位囉
我luck有低血迴避3同反彈子彈3
加埋agi 1點20%樓下自動用補血
加埋有件ss 甲傳奇力件都係低血自動用補血

我都係壓到大約40%樓下，宜家係好少會死既

不過死個penalty好細
最緊要勤力d放好d垃圾就無野

其實係達達達達達
同一兩槍就秒既分別（要神裝加持）
利申 玩反裝甲

非也
倉800+自身400左右負重其實好有限
自己就試過因為過重而多次面對斷捨離，試過掉晒鐵後，突然要用鐵又唔夠貨
但只要課一個月1st，月內狂打垃圾，之後垃圾長放廢料桶就完全唔駛再擔心無貨賣
騰出重量可以放多好多其他野，而養老期間就可以專心做其野，例衝lv/ 衝賽季/ 打支線或打傳奇裝之類，簡單講成個 game 體驗都唔同左（誇張就實有d）

利申 一向孤L寒唔課金，但1st值得偶然課下

我意思係個倉同一個ACCOUNT係一樣功能
唔洗為左個無限倉課金
一開始啲人都係好多角色用來放野
有朋友既連多一個ACCOUNT都唔洗
1ST係方便啲咁解

btw 課一個月都ok既
長期課就真心唔抵

唔知中BUG定支那CHEAT
隻QUEEN落地之後俾人打暈左
之後地面怪係咁出
無人理隻QUEEN
個個係到刷經驗

唔理點都好, 已經入定$200 steam到時一完sem就即課一個月1st先

課金最開心

1st冇送
你講果個應該係細容量版
係後尾加既 等新手有背囊用

唔係
不過要用爆炸能量武器

睇下有冇需要到atoms
冇就唔抵
我要atoms就keep住買

好驚有朝一日要用 atom 買裝備，應該唔會掛

諗多左

開到2

lm

其實依家d magical effect bug係咪已經清到7788
以前之shotgun, heavy gun真係好痴線直接拎去solo queen

係咪可以當單機 fallout咁玩
同fallout 4 一樣引擎？

原本個傷先叫正常
而家Shotgun零距離傷仲差過其他長程武

唔計shotgun其實都ok
但有樣野叫legacy.....
搞到越來越多多人拿住explosive plasma
無既人根本唔洗打

無錯
有有d event 可以隨時一齊合作
打完就各散東西

引擎一樣

我都覺神奇

explosive plasma真係可遇不可求
自己洗把bloodied explosive gauss玩下算

對唔住囉

而家有既都係COPY WEAPON
無限距離AOE超高攻

果啲大陸仔成撚日用bug槍

其實而家2倍經邊道會升得快d?

RADIATION RUMBLE > Uranium Fever, One Violent Night, Line in the Sand > Scorched Earth

無呢d活動出真係養完老 shopping 完就想熄game

講起 shopping，自己今日差不多爆cap 就四圍飛去人地屋企買野
去到一個camp見user放晒售賣機響小屋但又落左鎖，心諗自己爆cap又有貴重野賣就係咁
八掛搵搵下見屋企仔後面有個小窗可以 trigger 到買賣
見有把爆炸手搖，唔睇價錢就即買，跟住賣家即時offline
諗番自己好仆街，偷人雞

我早兩日都買左把穿甲手搖
不過有錢先會想shopping
同現實一樣

果把爆炸手搖成過萬caps
錢多果陣就會手鬆

都同現實一樣

前2日係地圖search見到個600lv，賣1件武，一睇5000蚊boodie explosive . 50heavy，真心要比like佢

嗚呀
500 caps 買左染血v50 v15 FIXER
今日仲要換埋T65 雙腳+負重

2星期冇on過
聽日好似新season？

咁爽
我琴日shopping左半日都冇乜收穫

繼買到爆炸手搖之後
今日打打下又打到把滿血扣雙倍手搖, 但就算改埋 prime 兩把都唔係好夠黎秒 100 lv 超變

睇錯左, 係 lv50 都秒唔到

手搖好難秒人wor

差不多鳥

查實家下重槍邊支最勁呢

單發最大力一定係電獎發射器
手遙係性價比最高

.50機槍都幾好用

但好燒子彈呢

不過我唔玩壓血
打算上網 trade 下其他槍
legacy 係咪trade 唔到？
希望至少換支 穿甲爆炸.50
有巴打啱都可以講聲
我ps4

計埋子彈無得講啦
不如話 legacy explosive plasma 最勁
反正都打唔出

又咁講, 家下可以打 daily ops 農子彈, 其實燒子彈問題不大既
我有時solo 開 daily ops, 就企響開波位置狂儲 prime 子彈, 瓜左番生又繼續執過, 爽

通常D人剩係會用legacy換legacy.
除非屎忽痕想換其他裝玩下

你把fixer v50 v15 都已經好好, 但應該就好難換到能爆槍
.50 都有機會既,試下主動問多D唔同人換唔換.

我把V2525 Fixer 都係周圍問人再用垃圾槍+少少flux換番黎

唔明點解出左daily ops都仲咁多人買子彈. 依家剩係賣子彈都賺到笑

轉貼

1. 預計會將玩家倉庫從800存擴增到1200, 超大新聞,可能是一月左右更新這個
另外PI-BOY查看將食物與飲料獨立到另一個項目,方便你找物品, 藥物依然放在輔助一欄
護甲與裝飾服裝可以自行標記, 存放的物品將會顯示總重量,比如你存一千發子彈就會告訴你在倉庫占多少重

2.玩家販賣機在地圖上將可以看到武器,防具的星數了,讓逛街人更開心

3.第三賽季獎勵
背包吊飾, 在賽季中會獎勵其中幾個吊飾,之後可能是原子商店貨也可能是任務獎勵
CAMP練拳台,練一段時間會增加你的敏捷,類似舉重啞鈴
傳奇幣包, 直接獎勵你傳奇輔助幣,有風聲說將會讓人可以用原子點買,不確定

4.新的盟友能力確定了, 由第三賽季獎勵出
廚師小姐每24小時能恢復你的飽食與飲水,另外她會賣一些食譜
現在已新增了三張食譜,在血腥福蘭克的小紙條,看了學會
醫生能在CAMP治療你HP或疾病, 要收費

5.聖誕節活動回來
這些怪物只會出現在輻屍人會出現的區域,不出現在室內
假期輻屍人的活動詳細信息

開始：美國東部時間12月17日下午12:00
結束： 1月4日，美國東部時間下午12:00

手搖係垃圾
因為低燃費相對高攻
但DPS低
新手先會用

借問聲, 能爆重槍係咪已經無得打番黎, 定係低機率?

咁多HEAVY GUN你講邊把

我以為把把都無得打番黎咋
事關平時真係唔多見

認真就算有能爆槍都好少拎出黎用 我自己平時都係sheath Fixer 打天下 好少用到能爆槍

"stealth"

手搖無今快壞
省子彈
一支homemade
真係打 好易打壞

以我理解 係能量槍唔會再配到爆炸詞
有既都係舊時打落（所以叫 legacy) or cheat 出黎
有錯請插

真
次次賣5.56 / .45 都好快比人清
plasma core 我賣$30 都要一排先有人買

又唔可以話垃圾
我技 aa prime左打普通scorch都差唔多一槍一隻
打蟹都係
電漿發射同手搖呢兩技我最常用

廢土人更新之後所有計算能量傷害既槍係唔會再出現explosive
包括雷射機槍/步槍,電漿機槍,高斯步槍依堆
而電漿手槍/步槍出現explosive既都係外掛裝,記得見到都唔好買

而其他物理傷重槍不受影響

有時打隆隆幅射見有人用大槍係多發綠色 laser 好勁，狂秒屍鬼
但自己改唔知點解變左一截截火焰咁，而唔係一條條laser

好似講到1999

電漿機槍 配 explosive 詞 改散彈槍口會變真散彈
電漿機槍 無 explosive 詞 改散彈槍口會變垃圾綠火

但電漿步槍有屍鬼詞 改噴火槍口（照食步槍perk)
打輻射隆隆一流

唔講真係唔知，thx

聽日幾點開始season3?

急不及待好想玩玩了

好似係咪聽晚10點

成日都講無人理me
最正係送個技slug buster係aa同減90w,帶起身唔哂位，但係必要時可以用
同埋睇左reddit話，其實所有加攻卡係第一點加10%另外兩點係5%, 所以好多人就剩係每樣一樣
咁就慳左6點 special,但係有你9點既50%
岩哂電獎步槍呢類，唔係main但係有用既槍

支野剩打輻射隆隆，大把時間換 perk

btw 買左支 屍鬼 射速 噴火
想問下噴火槍食唔食射速？
改唔改蒸氣嘴？我見話有 bug，自己改完用落射程真係好短
同埋溫迪戈 / 巨人 計唔計屍鬼？

wendigo/巨人 上網睇話唔計
噴火真係少用唔敢答你

咁長遠都要收返把穿甲噴火黎玩

唔係唔理
係我玩緊中文版，有時唔係好知你地講緊邊支打邊支，sor9ly

講下笑者唔使sorry

穿甲始終最萬用

又要繼續艱苦既一季

幾時更完

又真係唔見佢有寫
可能佢地都唔肯定

DLLM, RANK 2送垃圾

打左兩季，d 獎勵都係可有可無既野

不過第三季都實狗衝晒佢

慢慢玩

呢頭講d 獎品無聊, 果頭今日就衝左季賽 10 個 level

快手我今晚先開波

個火箭檔口好吸引

認同
除左冬季檔口之外 呢個應該最大變化

第幾關禮物黎？
date都未up

Fallout Fans 留名

睇緊 reddit
有人講明要 B50c15c fixer
可以用J E P gat plasma 換
如果換左 之後再換 AAE gat plasma 係咪可行d
(目標係 AAE90 gat plasma)

winter vending machine
上網見之前 atom shop 賣 350
點都紅火箭最靚架啦 又免費

我講緊season 3 火箭檔口 佢係第幾格獎勵黎？
第100關就真係gg

lm

官網有寫齊100關獎勵
火箭mini mart 第76關

此po已完

正到, 送聖誕節機械人工作台

傳奇能力幣係唔係得拆卡先有衝動升錯卡

係
仲要升完無回頭

2.儲存箱上限UP，從800-->1200
3.彈藥、輔助品、垃圾等等的大量囤積務將會顯示總重量

今唔係我發雞盲... 點解我見唔到既

終於打到fixer plan

下個大patch黎，無咁快

岩岩ONLINE, 負重790/800... 喊出黎

steam一出即買
但係唔得閒玩無安裝過

點知一心期待嘅2077 同期望有d落差
暫時唔玩住諗住等佢patch幾嘢先

又玩番fallout76

自問玩過fallout3 nv 4

但係都覺得有d難玩

新手咩都無
缺食物飲水

連子彈都無

無子彈 打唔到怪 更加無子彈
好似loop緊

想請教去邊度先揾到子彈？
而家啱啱lv6

巴打pc?
係我可以俾啲物資你

自膠睇唔到steam
巴打game名係咩?

凍撚到電腦都罷工
啱啱做做下assignment無啦啦死機
好彩死機前幾分鐘有手動save咗一次

係時候換電腦
btw 啱啱係呀婆度 roll 到雙爆.50

roll咗勁多次最靚都只係得件uny/ap/sent heavy raider chest

電腦暖爐來架WO
一開機室溫升4度

你要咩, 有冇得同我換

無玩過76,點解9lv都可以夠高lv打咁勁玩完cyberpunk有興趣試下

條友似係玩開PvP, 見佢玩到咁熟手
我個pacifist mode自從佢出嗰下就冇熄過

有特價既睇下會唔會入坑

我ps4喎
最想要緊係legacy AA/E gat plasma
其次係AA/E flamer
btw 啱啱打到支 F/V50/V25 手搖
有無巴打想 trade

角色名稱
palsuet

玩慣單機game
唔知點樣add人

痴線有人賣背包負重mod
方便我呢d懶鬼

隻GAME個SER 超垃圾,有冇得搞
新手斬緊屍5刀計1刀傷害
比佢開槍寫死左

server問題我估最多flush DNS 先入game 可能有幫助
不過見到有d lag就最好轉server

THX,開頭都幾難升LV

見張map有感嘆號同有人做緊就可以去痴下經驗
你只要有摸過/射過隻怪就有經驗收

呢隻GAME係頭50LV最難升
用40MM / TESLA RIFLE 打EVENT啦
TAG到怪就得, 唔洗理攻擊力

咁架,今集屍鬼有槍,反而FALLOUT 4無

個d唔係屍鬼黎之後劇情有講

起手好難有tesla
除非買plan整
但係打robobrain又會跌，買又覺得好蝕
不如執技10mm 手槍射算

我lv.50 前第一支 tesla 係shopping $500 caps 買到
一星 Anti-armor
用到依加

因為tesla真係好好用

巴打晏啲會唔會on?
差唔多做完份assignment

on緊

或者
tg @Forcex123

唔該晒

我而家on俾啲物資你
巴打用開咩子彈?

用緊土製手槍
.38

巴打係咪俾錯咗名?
add你個名冇反應
一係你add我 167turbo

有無得打字講嘢？

凈係可以開mic 冇得打字

多謝晒幫忙
等我再探險吓

巴打我off先, 要返去做assignment
得閒再同你去升下lv

唔該晒
啱啱研究緊點整裝備

你咁快起間屋出嚟

想當年玩fallout4 都只係紅火箭度擺嘢就算

間屋你之後諗到點design你可以自己再改
不過對比起有啲痴線佬起到間屋鬼死咁靚
睇返自己間屋就想搵個窿捐入去算

今日17號但好似仲未有輻屍人聖誕活動既?

18 1AM

我用左4個鐘砌玻璃屋
依加爆哂limit
成日想加野都唔得

我起一舊bos 個基地同一截火車車廂算數
懶到死

啱啱買咗1st
Private World個server順到

變左連lan wor

幾時又會送試用1st
試過返沉味..... 爆重爆到乜咁
d 3星重槍賣唔去 又唔捨得拆左佢.....

我就靠 perk card 重槍減9成, 十幾把重槍孭晒上身唔放倉
3星非重武盡量留d 輕既放倉
而個倉就主要只係放流體, 平時打怪剩係執彈藥黎賣, 執得太多治療針同垃圾就飛去送俾低 lv user
諗住d 垃圾用得七七八八就再 subscribe 過1st, 不過又好似用極都用唔晒咁

其實都幾可悲, 打機打到好似打工咁....

我個身依家長期22x /3xx
著pa 等250重

好難攪

無計呢隻game end game其實係係玩背包管理

咁得閒去睇人示範單位同濕平都係唔錯節目黎既

想搬屋
各位巴打有咩好地方推介

有諗過好似佢咁搬去水中, 水機輸出大好多

巴哈已經有癲佬unlock 100關

痴線

佢當左minecraft玩

咁搬法好似好有趣
但又驚起唔番家下間屋, 建築預算又點都包唔晒
成日諗係咪應該搬緊d 野入避難所呢

要load 多次好煩
一係就入team去人地屋企用算

一係就剩係留低水機/ 農作物/ 售賣機
平時飛去每日影相任務監護人屋企外面, 屋仔全部工作枱都有齊

咁上下兩個聲望城都有
仲免費架

打ghoul跌左d聖誕禮物盒

要點開？

輔助品
你手上拎住咩槍會開到咩子彈

呢d天氣訓個晝覺打個靚j最爽

由2點幾訓醒到依家仲賴緊係張床上面

有冇比人用核彈炸過

無人核彈炸人啦, 2年前就大把
而家開EVENT好過啦

最gap係炸np著件衫就當無野

7 級居然揾到件動力裝甲

不過要40 級先著得

玩fallout真係要著件甲先有feel

自己整可以5LV
前提係你整到

無本事著

無咁多電比件甲

一點LEGENDARY PERK

早排試過，入game唔夠一分鐘突然核爆死埋
跟住好似即刻有個成就解鎖

唔好騙我WO
SET左唔會係NUKE ZONE入GAME
一定係你自己行入去

以前camp build係whitespring經常發生
一生個人過一陣就食nuke

話說隻cyberpunk整到咁撚失敗，結果都係玩番fallout 76
如果FO76有cyberpunk既畫面你話幾好呢

等吓佢patch囉
patch番兩年應該會變番佳作
到時硬件又好d run得畫面靚d

我都係因為2077 太不符預期
玩番fallout 76

下隻FALLOUT再好似76咁,一定唔玩
故事選擇錯就無得返轉頭

男人說出的話不能改

好似有個成就係企係核彈個中心比人炸死

見到有人個CAMP起左落地底

我都見過
用部個人電腦bug落地底
去佢個camp係咁叫我跟住佢

心血來潮一抽ranged weapon 中左perfect roll b/ffr/25
點知係電漿發射器
激死我

常識題 ： 去黄金避難室有得買一堆兄弟會偵察兵圖紙
買左無得整，原本既基本四肢身軀同頭既圖紙係咪未出

點解我抽唔中

唔係，要每日去daily operations到睇下你運仔

要8分鐘內打完獎勵乎

最好啦，有加機率
不過講真機率都係超低

都好既，叫做有d動力去刷下 daily op

我都係無咩動力
做齊每日就off得

daily ops全部爛鬼plan
每日200 legendary scrip刷script gauss mini等運到

養老玩法

仲未有BOS ROCKET LUNCHER

根本無放過入個pool到
只係都市傳說

我打到PLASMA CUTTER, 應該有

唔好呃自己啦裡面咩都無架

我咁耐剩係出過一件bos胸甲plan

又黎常識題
對於旋轉機槍呢類密集武器
雙彈，或vast 爆擊其實係咪無乜作用?

vast 爆就應該無用
但係我技ultracite Gatling係雙彈加ffr25%就好爽

ultracite Gatling 我都有
但面板數值輸出好似好低咁，少用
我多數用Gatling Plasma

之前睇巴哈好似講到雙彈cut 到好少加乘，平時 shopping 果陣都無特別留意添

感覺爽
plasma係大力d，不過roll唔到好野

雙彈好似配爆炸先屈

差穿甲

高斯無explosive
B25 已經好靚
重槍第三詞最靚都係減重
唔緊要啦

gauss mini可以改explosive食到perk
ff25同anti armor後者就慳子彈
不過呢把就停手了

個聖誕節機械人好正
同等不停執d 聖誕禮物返黎
然而全部都係垃圾

本身入面都係得垃圾
最多有d 聖誕plan

開禮物係開心d野

嬲, 今日RE完冇FREE野拎既

記得去呀婆到60傳奇幣 roll 三星

有冇用xgp玩嘅巴打
一開game就crash可以點搞

正

大家都可以入discord問野或者吹水
雖然樓主唔開mic，但係都基本上會睇到discord message既

我都只能夠建議跟下佢個網

全部垃圾

未出過好野

我都係

抽左5技golf 棍
我又唔係去打golf

儲緊200個傳奇模組
準備做特勤裝甲
一套不屈要 190個
真係囉命

笑左
雖然60好平
但會抽到近戰/裝甲
可能仲搵笨

但係必3星抽中武器都係蝕20者
中甲就蝕36

我隨心roll

Steam特價緊 買唔買好呢驚多bug

買完玩左個幾鐘先
唔得咪退款

d bug 其實唔太大問題

新手問下 多出黎啲傳奇裝係唔係全部賣俾傳奇交易商

有某幾種可以留黎比玩家買

其他拿去d火車站到碎哂佢就得

主要賣得好都主要係
血染(bloodied)，
穿甲(anti-armor)，
毒蟲(junkies)

其次就係
雙彈(two shot)，
煽動(instigating)，
處決(Executioner)

有爆炸explosive就都可以睇下係咩武器

甲就主要係不屈(unyielding)

重武同自動武都可以睇下留唔留
有幾件就算唔係傳奇都好用
傳奇版本就更好

唔該曬 巴打

unyielding 真係好鬼
明明係垃圾木製 / 掠奪者
roll 到 unyielding 放$1k ~2k 都有人買

正到, 收工做每日, 解到廚師姐姐

快手

然後.... 佢唔可以同太空人一齊放

同伴嘛
太空人好嘈，通常都擺吉他姨姨

大家就好，有得同女女平安夜
毒撚樓主今晚仲要番工

仲未搵到隻吉他人..... (其實佢仲嘈)....
我仲以為可以廚師+醫生 + 是但1個

OFFTOPIC: 要點樣解酒癮.... 完全唔記得點解...

食癮頭解？
我都唔知中文係咩
英文係addictol

食左解病藥, 但冇料到....

係因為我用左防解突變卡?

解病藥治療疾病
癮頭解治療成癮

有關系架咩
不過癮會自己解既

長期"於" 酒, 個debuff 冇時間
永久 -1魅 -1智定敏

蠍子奄列都會醫上癮
唔得就唯有上報官方

等下遲d 個醫生， 睇下解唔解到

？ addictol 咩都解到架wo?

估計係bug左

佢係咪食錯
上面話食disease cure

咁就唔知了

唔知點解，飲甜水小姐個任送既甜水就解左

有古怪

垃圾op呢排好懶
宜家先寫加點個篇野

Fallout 76主要加點系統就係perk

50lv前，加點同選卡係可以分開

首先最重要既perk就係加傷卡，每種武器都有加傷卡，加傷卡全部都有三個perk夾埋要用9點，一共60%
其次直接加傷係得luk既血肉橫飛(bloody mess)，3點加15%
其他主要係穿甲卡，步槍手槍係per, 重機槍要著甲power armor先有，係int

TLDR:
重機槍，散彈，近戰係str。
自動步槍，單發步槍，弓同弩係per。
手槍同自動手槍係agi。

加幾多Point落special代表你個系既special可以用幾多cost
每系最高係15點，就算你用傳奇perk再加上去，只會加你帳面個special唔會加 cost，譬如如你已經加到14點str，你個傳奇perk幫你加5點，咁你帳面會係19點str,但係個cost都係得15

傳奇Perk係咩一陣再詳談，首先講左special每系個特點先
以下資料我都係係wiki搬過黎

STR:每點str加5負重同埋加近戰攻擊力,除左武器，其餘perk主要係關負重事
str代表武器就係近戰,重機槍同埋散彈

PER:每點per就加vats 既準確度，每點加0.4%，15點就加6%，其次就係羅盤上面見到敵人既距離，越高會sense 到越遠既敵人(不過我自己完全唔覺)
Per代表武器係自動機槍，單發機槍，弓同弩
per有一張比較值得講既係集中射擊(concentrated fire)呢張卡
呢張卡可以令你係Vats個陣選擇唔同部位，例如射手或者射頭，非常有用

END: 每點end加你5hp，其次就係減你跑個陣ap用個速度，一點5%，即係你15點END可以令你跑多4倍時間(唔睇wiki完全唔知)
end主要perk都係加血同減幅射吸收
END無代表武器

CHA:每點提高你係組隊時完成組隊任務時比個xp，1點5%，最高75%，其次就係係Npc到買賣野個價格，1點cha賣野係賣件野既10%價錢，20點cha賣野係賣緊件野既25%價錢
cha主要perk都係加組隊，幫人補血同埋組隊時有加成
同埋每3點cha就可以係組隊時分享一張1cost既perk卡，15點就可以分享5cost
CHA無代表武器

INT：每點int加5%你制作既物品既耐久度，最高加75%，其次就係加你係拆野時拿到垃圾既數量
有樣野wiki無寫，int應該係會影響xp加成，越高int殺怪係應該多d exp
INT 主要係負責制作同埋power armor
代表武器應該係炸彈掛
INT最少要有5點，因為槍匠要5點，如果你槍匠無5lv，好多時整槍就要搵人幫手

AGI:每點agi加10點ap,但係ap最高係245,其次就係加你潛行時減少被發現既機會，agi perk主要有關就係潛行同埋ap
AGI代表許武器係自動手槍同埋單發手槍

LUK:luk係加你vats條爆擊bar個recharge rate。1luk個陣，你要係vats射中16下條bar先爆，15luk就4槍就可以爆到條bar
Luk另一樣就係影響你搵到野個陣件野個耐久度
Luk perk卡主要關爆擊，搵多d野事
Luk另一樣最重要一定要加既perk係基因鎖！
Luk另一樣最重要一定要加既perk係基因鎖！
有時去人地camp會有血清賣，食左會令你有某d被動突變，或者你食左好多幅射個陣都可能會突變。有luk個基因鎖就可以令你食消幅寧個陣唔會消埋個突變。
另外luk都有個perk係減少突變個負面影響，都好有用

想睇有咩特變請上網自己搵，好多都好有用，特別係想玩染血流必備，同埋有個突變係令你跳高好多，有呢個突變同無呢個突變係兩隻game黎

vats係你禁Q制個陣可以自動瞄准，vats入面下面條bar爆友就可以爆擊，vats個陣禁space bar就可以用爆擊，爆擊可以扣多d

傳奇Perk係50lv開始，你係perk個頁面到樓上會有個位禁，係75,100,150,200,300都會開新槽位
升傳奇perk個d coins係拆你本身唔要既perk卡得黎，拆一張perk卡加2,傳奇perk分3lv,要用50,100,150個perk coin去升。

又係又散又長又唚氣
唔好意思

真心唔知
lv.300後仲有無傳奇 perk 位開

太長唔quota個教學
無架啦，最後個槽就係300lv
應該最多6個槽

打DAILY見到痴線佬.... 1321LV

課金lunch box戰士

養老養到就300
5條perk 1招技啱啱好

大家都係養老mode

6個槽唔夠用
子彈必用，5點比special，無得再揀毒抗

TOTAL +25點SPECIAL?
一個BUILD邊有咁多卡岩用
我+15已經無卡放

子彈可以換落黎
整完換番都係兩個coins者

貪心係咁
明明主力玩PA 重槍
因為有支 tesla 係身
我都有12點P 比自動槍

依家我都走mix build
玩big guns又會拎支調停人去farm野
玩explosive唔爛槍intelligence luck又點多幾點

發覺玩fallout,成日發夢打狂屍鬼,汁垃圾

會唔會嚇醒

課金會升到lv?

唔會
但買LUNCH BOX可以常時EXP x 2
DOUBLE EXP WEEK 係EXP x 4

另外推爆INT 同 CHA再+PRIVATE WORLD

private world 有乜用

可以自私FARM 白泉?

自私farm 核爆後既白泉，十分鐘一次
其間四圍去打超級異變人，不停loop

如果出radiation rumble就發過豬頭
無double exp week都兩三個lvl

咁又一年
唔知做過咩黎

廢土生活

廢土養老者

想統計下， 大家s3解到邊層

43
利申, 無打食雞mode

咁講
今年無穿無爛已經好好架啦

岩岩先解到廚師

點解可以快成咁.....
我做每日 每周， 依家先25鬆d

你又岩既

做齊無週同每日
除左食雞果d 之外 (查實係開左食雞都search 唔到人, 開唔成局)

個個mode都無人玩
又唔更新

記得未有食雞mode前
有出現過一個測試mode 係好似double exp, 同無限制pvp, 咩名就唔記得左

我淨係會入去影相

43 先係正常WO

自膠... 原來解到去32

好似miss 過一兩日
依加39
btw 今日 daily ops 派左把 AA 10% 15%reload fixer

其實新個2個人有冇daily quest

廚師無
醫生仲差一兩個 lv 至拎到，斷估都無

miss左幾日
不過其實都實夠上100
慢慢玩，唔係到100又無心機

今日玩突然覺得自己大力左
無啦啦死左之後睇番原來條血已經壓到得番20%
唔怪之得比平時勁

開始想轉壓血玩
裝甲係咪森林童軍>兄弟會？
定係金條plan 自己慢慢 roll？

金條啦x
祕密服務甲最正
仲有得裝噴射器飛飛下

良心發現? 竟然無食雞日任

今日的bugs

有排換
啱啱先換T65腳+負重，身加噴射
就算唔換頭&手
都要換左高斯散彈同minigun先

岩岩出金條個時好易FARM
而家太難, 過千張NOTE得返30幾張

今日拎埋npc 醫生，果然係無任務

以前勁多女皇打
個陣我都未爆wastelander條線，唔明點解成日咁多人去打

note我有 長期200張
但每日換200金先用得個20張

唔知醫生解唔解到酒精上癮
飲甜水只係甜水生效時冇癮....
buff 完又出返酒精上癮icon

有無真係扣stat先
如果有可能真係bug左？

新個支rocket又好似幾過癮
我都想刷下個plan

reddit 有人打到Two shot
拍左片 勁多人comment

唔知

唔駛理個酒精癮啦, 今期周任: 飲25支酒

有d想買套金色踢死兔
不過好貴

醫生同廚師一樣，齋賣幾樣現成野，我最後都揀番結他手
正常酒癮係用癮頭解，不過就算bug左解唔到玩game都無大影響
唔會好似飲核子私釀咁斷晒片就得

醒起一個bug，打打下把武器突然上左勁多彈
試過釘槍原本10發變幾百發，電漿機槍由3百幾飛變好似999
但之後又chok唔番出黎，有人都試過無？

ammo bug
試過支調停人500飛

roll 左10支高斯散彈
毒蟲 染血 反裝甲 雙彈 都有
但第二詞唔出爆炸，射速又無用
係咪要v33 v25先最靚

散彈無研究
如果無記錯所有高斯槍本身都已經有爆炸效果，所以唔會第二詞出爆炸
二詞我會要v33或者a10都好

試過應該lag機轉槍個陣chok出黎
試過招連射tesla成400粒彈
可以禁實狂射

係唔會出爆炸 所以先要諗
不過諗諗下 支野最大作用都係daily ops farm 子彈比minigun 用
其實一星都夠玩

btw 玩左排TSE.50, 試埋支TS 高斯散彈
TS 真係好唔準...
巴哈話TSE食 perk 好勁
但用落final words 可能仲勁仲慳子彈

我都試過 tesla 600飛，極速燒哂
但有AA flamer 後好少用 tesla 了

無睇清楚自膠
tse最多應該係要食int招爆炸？
我覺得5點太貴…如果落爆炸我就落唔到槍匠，本身tse已經勁易爛，無槍匠真係可能兩排彈就gg

final word我宜家都鐘意拿番出黎用
開vats爆頭下下百幾二百
又唔使暖機，即拔即用

flamer宜家改左傷仲好唔好用

已經nerf 過？仲好勁喎
又唔駛瞄
我用佢仲多過手搖同.50
發現daily ops flamer 子彈有多無少後
直頭連 tesla 都可以收埋

shopping個陣又留意下先

有2千幾張

我有兩張

打咁多event 出傳奇你咪爆哂倉？
定直接掉

正常有返咁上下LVL都係直接放地下

呢三隻野大細岩岩好

煮黎食

各位又一年快樂

過左聖誕節, 隻聖誕機械垃圾仔唔再出聖誕禮物
我仲以為佢會一直出

?仲出緊WO

好似出到4號

無野做買左炸藥bundle
係時候搬屋掘油整炸彈

shopping 既時候見到

新買
有D悶好無投入感

好靚喎

fallout76會唔會當玩家柒碌?
一出果陣俾人屌到仆街喎
依家建唔建議入手?(??%off)
有咩好玩同衰嘅位?

咁慘
玩到邊

宜家算ok好玩啦
減67%應該係最平

你玩個幾鐘唔鐘意咪退款

終於打到件兄弟會偵察兵胸甲圖紙返黎
原來套野無傳奇加乘，仲要弱過特勤裝甲，完

有圖紙之後先會隨機出傳奇
同fixer一樣
reddit個邊diu左好耐

但特勤裝甲係一定帶傳奇
btw我宣佈兄弟會偵察兵套野係垃圾

俾個食評你
我就打完4之後玩76，果陣未有廢土人故事，又未有人精npc，打完女王主線就完

但相比4，可以將76睇成進化版，special 既配搭同武器種類都豐富好多
如果係家下入手，主線副線都好襟玩下，不過隻game仍然好多bug就真既

唯一好處係白版都高甲掛
如果新手係daily早打到bos 個plan就快過特勤用到，始終特勤成套都貴

同埋型d囉

我隻機械人連小聖誕禮物都執唔到

成日無位,今集彈藥都有重量
加埋無NPC同伴和你一齊戰鬥(我自己唔鐘意依點)
平70%先好買

著住佢套skin仲靚

好少見人裝甲著係面

要 storage management 真心煩
個 fallout 1st 過左期就要睇住唔執垃圾
我ps4 $99入手

開波無耐咋
玩到殺酒管果個黑幫大佬...
直招一野爆頭死左
傾都無傾計haha

慢慢試下囉
個邊係支線黎

兄弟會新個SET係垃圾一早知啦
你由零打到成SET特勤都未齊一SET兄弟會圖紙
仲要無得洗, 無得交易
完全唔知出來做咩

我岩岩roll左20技
一技aa無
睇落好似煽動，ts同吸血都ok
其他都係gapgap 詞

唔知依家仲有冇1 hit magical damage
我打左支染血炸裂不過係泵式唔捨得賣
me唔玩散彈

試左真係麻麻地…
就算有穿甲彈個傷害都係古古怪怪
不過有吸血都可以係daily到用下既

其實之後個update有冇需要到金
留左3000但未整t65

啱啱啱入坑
有時武器係咪整唔到出黎？
即係好似整電漿槍咁永遠都整到同一數值同唔會有星

暫時未見有要用既地方
所以我以走去整guass shotgun

嗯…大部份用金條plan既武器或者防具都要用到一粒野叫傳奇模組
要用到個粒野先會係roll星星版
無個粒野就其實只不過係整普通版出黎
整多d普通版係得用黎賣比npc拿錢，拆黎學改造或者送比人三個用途，整完個數值唔會變
傳奇模組係承包商墨爾(purveyor murmrgh)到買

傳奇模組呢樣我知
上面見你地講金條plan同roll其實係咩野黎？
同個傳奇商人買野？
同埋有冇得洗傳奇字同洗屬
唔該巴打

同埋傳奇野都要設計圖？
個日無啦啦整到突擊者刃一星版嘅武器
我都唔知幾時同點樣打返黎

金條係你打爆左wastelander條主線，之後會開左兩個陣營出黎
之後兩邊陣營同overseer都有每日任，做完三個任會有九張債卷
去兩個陣營到有部機可以將債卷換金條，兩個陣營同埋打爆完個主線係個vault 76裡面會有唔同商人
呢三個商人都係賣plan比你，而呢三個商人都係用金條做貨幣，所以就叫金條plan
除左每日3個
任，地圖上面有感嘆號既public event 做完都會有債卷送，每日債卷限換20張
而傳奇裝備除左整出黎，其餘就係世界掉落或者係承包商到賭出黎
世界掉落主要包括做完event 送比你，或者你打個隻怪係傳奇(血bar隔離有星星)都會跌，大部份武器就算你無設計圖都會跌，有d就要學左先會跌

暫時無功能係洗傳奇字或者屬性

我所寫roll野就係指用傳奇模組去整金條plan既裝備，因為一定出傳奇，但唔知出咩，咁rng遊戲都係用roll呢個字眼者
去傳奇商人到賭野都可以叫roll既

因為呢排有聖誕老人event,
所以多左好多1-2星傳奇怪出黎
我估你把野係佢地到跌

唔係吖
我玩咗個零兩個星期跟人打女皇/每日任/世界任務跌
但仲未識點去配卡同玩
以前4個陣任點唔嬲
而家限死曬去麻煩

配卡其實主要點哂d傷害卡出黎就得
可以望下pin左個篇野既

總之建議快d 50同打爆主線
始終金條每日數量有限
但係勁裝全部係金條裝

而家百幾lv 但都係鳩玩
主線好幾條唔知解邊條先

Thanks

跟住呢個任做就岩
兩邊都可以做到尾
但係只可以同其中一個陣營做打穿個vault 個個任
或者可以快快手手做死一邊算

不過settler個邊d任有件隱型甲個plan幾有用
唔做個邊任就要千幾金買個plan
如果係用開power armor 就應該可以無視，我因為唔上機甲，要入去核彈區執野就會用到

raider個邊最尾個任有技slug buster幾好用，所以我自已係兩邊做到最尾，但係就同raider打穿個vault

爆炸SHOTGUN有PERK都超快
感覺上100飛都唔夠就爛

染血而家都可以一HIT既, 不過要VATS射頭
但射頭無爆炸傷
無爆炸傷之外仲要快爛過普通一倍

古怪設計

fallout76同fallout4分別大唔大

玩法差唔多
係d選擇無咁有意義

聽呢到ching講flamer好勁
今日shopping見到技無聊3星平平地買黎玩下
點知真係勁到傻

入嚟留名

後悔用力量解決,仲有故事

個個故仔我剩係記得有獎品拿

冬季減價即刻多左好多新人

正呢
唔知有無得 prime
同埋唔v唔瞄，二技射速又唔知有無用
explosive 會變實彈武器
其實一星已經夠J
三技就reload 速度 / 減重 都實用

啱啱換左高斯minigun plan
roll 左5支
全垃圾

我見就無得prime
不過都夠勁
可惜唔多人賣

個d慢慢黎算
尋日roll左20技高散shotgun
今日去完daily發現真係無咩大用#rubbish#mous
下次買埋guass piatol玩下

垃圾重過1磅都掉

見d 人daily一槍一件
應該可以換子彈比高斯minigun架喎

可能要roll到aa或者bloodied
我兩樣都無

Bloodie無perk
Daily都一槍一件

roll唔到
尋日打機械人打極唔死
我估變異人都係差唔多
係血鷹夠脆應該ok

打頭？
gauss shotgun只可以打身
大型怪只可以打腳

打身架
呢技野真係奇奇怪怪
但係唔想再哂料roll
再唔係食番技高斯步槍出黎算

巴哈有個post 介紹外掛槍
話能爆好多都係複製品
所以染爆/雙爆 旋轉/.50 已經算極品
但上Reddit 呢d 應該都換唔到 legacy
起碼都要 B2525 fixer 先有機會換到
利申 玩完支雙爆.50 感覺麻麻地想 trade

能爆係複製品洗咩人講
拿得出來交易個啲全部都係

上個星期6000收左支染爆.50
前兩日打左支explosive anti 減重
點知日日farm一堆5mm
最後guass 5mm .50咩晒上身淨係用旋轉

AAE90簡直完美
雙彈唔準真係致命
寧願要AA

TSE都唔係要準
要既係AREA EFFECT

今日打左技1星aa
改爆佢應該夠玩啦

唔好改蒸氣嘴
射程會短到得返2個身位

宜家係痴埋個頭度射
跳一下200幾好爽

打daily ops 奬我兄弟會偵察兵胸甲, 原來都有傳寄既, 只係頭盔無
不過整體數值都係低過特勤, 完

各位巴打 你地係pa上面通常裝咩模組?

頭 感應敵人
身 噴射
腳 負重
手 唔裝

我以前就留兩套
挖掘機 - 主要係加校準衝擊
T60 / 輻射極流礦 - 噴射背包, 其餘睇情況配搭

不過有特勤之後就兩套都放響倉

如果玩壓血係咪裝緊急模式

玩壓血, 個人覺得就咁買成套不屈返黎仲好

我仲諗住玩壓血＋pa 可以硬得黎又高傷害

以前未有傳奇card, pa 好多perk 都唔食
家陣就應該可以既, 不過我就無試傳奇pa 類card, 幫你唔到

唔緊要 大家一齊研究下囉

唔係唔得
壓血pa係幾硬
不過壓血不屈就可以食埋個6-18點special感覺抵玩d
睇你追求極限傷定係quality of life

我唔著pa，壓血不屈就高風險高回報
不過所謂代價都只係跌晒d 垃圾，又好似無乜大不了

我係luk投資左6點囉，3點少血有機率唔扣血，3點遠程攻擊反彈
同埋1點agi低過20血自動插補血針
基本上衝入去比人狂射都好少死

不過有時血壓得太低，比sbq或者蟹后一野近戰打死

早一兩次 patch 之後，間中會俾超變既紅 laser 武器中距離都秒殺

我都差不多， Luk 加一張死神有機番生card
甲就有一件唔用不屈，改用人命救助

上面兩樣有無機率疊加就唔知

同埋毒囉
pa 唔pa 都驚毒

壓血流除左daily ops打得冇咁舒服之外都冇乜野
不過洗到鐵衛裝會更加舒服

daily ops 最慘都係只有近戰殺死敵人
如果撞正埋敵人係機械人就更加係血尿任務，壓血不屈係不停咁死

DLLM 好L憎係香港要同大陸狗同區
一個RADATION RUMBLE 4把BUG搶
連射散彈爆炸 .50 x2
快速無限連射散彈既 散彈TESLA x1 (原本已經散彈, 再改到同時射好多下)
快速無限連射 PLASMA PISTOL x1

我會掛機算
最多拿幾粒石仔
之後掛機等債卷

我之前試過少件不屈就多件又係20%血自動補血
兩個cd分開，基本上唔使理條血，但係發現其實一次都夠使就換埋不屈算

咩L野事今日
又一把安裝左LASER RIFLE個散彈頭既HANDMADE

pc 版真慘
ps4 好似無乜

近戰dalily ops直頭唔打
ps4仲要經常lag,走埋去hi一刀都未必計你數
buy fallout76 d近戰成日出事

我見到都唔想打
最鐘意打爆炸詞
可以輕鬆打

為左每日任務

你估我想打?
為左新武器PLAN同ROLL新武咋

沒事兒 , 唔會出, 唔會出的~

有無pc tg group
上星期特價入左手

暫時得discord
你當tg咁用住先

想問下
用密集既重槍果陣, 個vast 爆擊係咪無乜用
打王時我一路淝一路按爆擊, 但面板數字好似無乜分別咁

其實無咩大用
佢幫你下一粒彈大約加1倍攻
應該要單發先覺得大分別

哦，咁又要再諗諗點配過d card 啦

所以我支 B50c15c fixer 好難換得出
爆擊真係無乜人玩

我有支double damage v33v25fixer做日常farming
慳子彈又唔駛瞄
ps4細槍瞄準真係好痛苦

點解roll得咁靚
我個d全部都係垃圾

連續3日都唔駛打DAILY, 咩事咁好死

打daily ops仲可以達成
家下又加番食雞條件，局都開唔成，double score 都賺唔到

焰息隊真係好ON9
比人滅隊係自己個最終考試太難

我淨係會入去影相

BTW, DAILY 每日雖然有3日LOAD唔中, 不過周任都要打5次

太高估自己
不過一早預左死哂
因為起手根本無人類npc

依家quad入咗meta, 見到好多人都想要q50c25 或者q2525嘅槍

後加個NPC真係0作用
係諗唔到死得咁ON9
以為係救人同屍人交火戰死,點知係考試

上少d彈係勁既
我shopping都會考慮
不過重機唔算話好有用
係自動步槍緊要d
我記得以前好似有技q既railway 都射得好爽

有時都心郁郁想轉做自動卡槍
但係真係太重，一技改爆成10重
重武有熊臂爽好多
帶夠8技，唔同情況用唔同槍

有把Q50c25 railway, DPS高到仆街
係爽的

用緊Uny ap wwr scout armor set, 隨身帶幾十把武器
但一入nuke zone 要轉做hazmat suit就即刻行唔到加冇得執嘢

我都帶緊uny ss
但係都成日覺得唔多夠位

入nuke zone就轉chinese stealth suit

成日都想roll SS armor 同埋Gauss minigun 但最後都係選擇咗抽3*武器

要roll野個pool太大
我通常都係買等d module算

meta 係咪即係核災？
食雞玩法既話，可以帶自己槍入去？

meta係most effective tactics available
即係現存最好選擇

魚叉有quad都好玩
依家想收枝quad tesla

長知識

tesla 無4倍真係好難用
15飛2秒就完

4倍魚叉玩過
加埋散彈個mod會執多勁多技魚叉番黎
但係超快爛

就黎凍屎
番工凍冰冰

有無人有marsupial serum賣
pc

可以上reddit market76 或者 market 76 discord 問下，通常好快有人賣。 一支 serum around 300-500caps左右

痴撚線3日 daily ops 都係近戰

係，無得輕鬆農彈

局打加一

想問下bloodied pa會唔會好易死?啱啱roll到支bloodied plasma caster諗緊值唔值得由full health pa轉做bloodied pa

bloodied PA 唔易死， 有emergency protocol，加dodgy、blocker、fireproof 呢啲perk，鍾意嘅可以裝埋suppressor。

睇youtuber d人話fallout 76比起一開始好左好多，但係點解steam既recent review仲係無咩點變

有77%算好好啦
同埋好多人唔鐘意佢掛fallout個牌頭，覺得佢影衰fallout個名

咁如果我單機玩值唔值得買

之前減67%個陣好抵
我估佢新年都會再減
我通常都係自已一個玩

Thanks bro順便想問下legendary perks有無咩推薦？暫時得160lv用緊what rads,strength,luck同差pa電個張

what rad 你著PA應該唔使， 本身PA 都可以喺nuke zone 生存。ammo factory 非常緊要。 之後淨返嘅我會選擇升special嘅 legendary perks。 不過我見有PA build會揀 power sprinter， 呢個睇你我覺得幾有用。

what rad 玩FULL HEALTH PA
差電 + 反彈(遠) + 吸血武
個身裝50%近戰反彈

但係咁樣會唔會無咩輸出？

我著PA，得打假羊熊怪會死

今日lucky day出手槍同右腳plan

雙EXP 周, 快D解任

蝕晒大本, D周任做得8899 先黎DOUBLE

周任無加，唔使驚

呢隻GAME除左壓血不屈之外邊個BUILD係有輸出

AA打boss好過Bloodied，Junkies都有50%加傷。

原來我仲未有結他妹盟友
啱啱上網睇完攻略
跑左幾個地點 轉埋server
都遇唔到

我上次係核爆完farm緊流體見到佢
我見有個npc奇奇怪怪行黎行去
講完先知有得收做同伴

嘈到pk

未有+1 從來都未見過

聽日又有60蚊特價野抽

不了, 還是100的好

2月100蚊有減價

60 抽同100抽出黎有分別乎，真心唔知

利申： 通常換晒做傳奇模組

恭喜你 可以開始等運到

60係3星遠近防都有
100係自選一種

有排刷傳奇

原來ops無得farm missile

香腸卷太正，成日都走去執胡椒粉

但我點抽都係垃圾多

咩都試玩下囉
呢排睇reddit學玩手槍爆擊流都幾正

搞到我又想玩返添

但我將d card 換晒做傳奇 special果庶，家下剩係得重槍同半自動步槍有加乘，用手槍好弱

都係玩者
我手槍得兩點加傷技
但係玩爆擊流打100lv獸人都ok
普通爆頭扣200,爆擊扣600-700
平均兩槍一隻

遲左轉重槍流, 好想要支絕版爆炸gatling plasma
早幾日突然有個user 點我直接交易, 我見佢有, 佢當然唔賣啦
跟住有日 shopping 時, 見有人屋企售賣機有得賣, 唔睇價錢就襟落去, 但唔知點解買唔到, quit 左再入, 人地已經收起

頂, 無啦啦俾人耍

已經唔追絕版野
夠玩就算

依家玩玩下都想收一支
不過日日vending都幾痛苦
之前打event farm exp比人一支explosive gatling 一野掃晒連hi一下都冇真係痴撚線

Legacy槍好易爛，Gatling Plasma都還好，flamer同laser rifle reload三四次就要維修， 冇幾十個repair kit喺身都係唔好用。

700傳奇幣 all in 呀婆$60
又一堆垃圾

算啦，買模組最保值

終於升到lv10

點知屋企個倉執到800 負重

想問吓除左課金 仲有無方法升？

10lv 800有d誇
如果係垃圾多試下將d無咩用既包左膠之後賣比npc

遲d會變1200重
除左課金都真係無辦法再加

雖然on9, 都想問一問
你有冇分解垃圾先放入去？

唔駛留食物同水架啦
武器防具都唔駛留
火箭彈 核彈 好撚重又無用 全部掉
針留60支係身，加perk 減藥物負重
消輻寧留20個都夠
藥有多就賣左去，放係箱好佔負重
希望幫到你

已經有分解了

玩慣fallout4 做倉鼠
見嘢就執 咁唯有唔執
但又少好多探索樂趣

儲子彈儲到成50負重有多
一炮換鬼晒， 淨係留低 2款子彈就算

真依家真係可以拎把重機浪射， 長射長有

成日以為減左90%就可以狂儲
其實暗中食左你好多位
但係又唔捨得掉

係電磁彈果d勁重
我冇用智力果面 -重卡

果邊我用左，但係都係好重

1粒彈重1..... 痴線架

依家玩到身上咩住3支heavy (rolling .50 guess)2支rifle
計埋子彈甲藥食物日日出街460負重

插熊臂
之後帶哂所有重槍係身

除左壓血同毒蟲
係咪無其他增傷方法

有無增傷都係二發同三發既分別
中高射速下其實無咩分別

已經armor夾減重1把帶-90
perk完全分唔到比熊臂

剛剛好一個月最後一日衝完100級，又無所事事lu

how come so fast

唔駛課coins

每週每日任務盡做, 我只 skip 食雞任

然後做重覆經驗值任務, 做法係不停跳換世界, 勤睇大地圖, 盡量做事件 "隆隆幅射" 同 "到此為止", 呢兩個任可以儲好多經驗值,
- 隆隆幅射齋企高位射, mission fail 都無所謂
- 到此為止可以單刷, 一見有就狗衝去做

未有以上兩個任時, 就飛去幾個超變集中地, 或者所有屍幅獸位置清場

快手
我好似先65

我都係6x

正正常常做實夠時間
只係我磨爛席姐

我差唔多80
拎左紅火箭小販

痴線用個10000exp100點來刷

唔捨得用 coins 嘛

曾付出幾多心血, 來換取一堆堆的發票~~

永續fallout4

呢個係skin?
我先50lv...

fallout 4出新拉斯維加斯MOD

咁得意
我反而想玩下將fo3 po左去nv個個mod

FO3 唔係彈GAME既話都想玩
不過要玩新拉斯維加斯MOD,要有4既DLC先
同埋隻MOD得35粒鐘

夠啦，35粒都好勁
我就係話有人port 左隻3 去nv到
可以係nv setting玩3
好似幾好

要安裝《The Frontier》之前，必須先安裝遊戲本體以及全部四個 DLC，以及如 4GB Patcher 等必要的 Mod，而玩家的夥伴無法帶進《The Frontier》中遊玩，載具也無法開回主遊戲中，是較為可惜部份。

如果可以接受《新維加斯》時期的畫質與引擎，這紮紮實實的龐大地區與故事內容，絕對值得 Fallout 老玩家們來體驗一下。

《異塵餘生：新維加斯》社群製作 Mod《The Frontier》已在 NexusMod 論壇免費釋出，日後也將會在 Steam 上釋出。

3 去nv咁正

係，好似叫tale of two wasteland
將兩隻game merge 埋一齊
一個角色可以玩哂兩邊
但係就用nv個engine run
同埋用nv個system

skin 加500原子

fallout hong kong

9up下
rtx3090 砌唔砌到咁真畫面

其實係隻game d畫面黎

說好1月更新呢 等緊果幾百負重開飯

唔豬幾時

之前有人話25號
但我又唔見有official announcement

等等下就會出

唔急慢慢等
反正依家個身仲重過個box

雙倍經gogogo

80/100 不是夢

不屈兄弟會左腳但一星
掉

新黎報到
wastelander開始玩到而家，就Lv 400
發覺冇乜香港or台灣人討論咁

fallout 4 開始先入坑，自問 fallout 系列唔係忠實fans， 不過好鍾意佢嗰啲世界觀and設計風格

早兩日開左個ig share下風景相，而家冇野做有時都用下photomode周圍影相

哇 d相幾靚

我都係fallout76 轉嚟steam上架先買嚟當支持
因為細個嗰時唔識嘢 fallout 1 2 3 都係玩翻版

不過而家人大左無咩時間玩了
玩到而家都係得10 lv

隻game就算係外國都少人講
我尋日都終於300
繼續慢慢每日每每下玩

我見reddit都好似幾多新post，見有幾個youtube channel講76既新聞都有人睇or回

我都有日日睇下reddit
但係唔多人參與
始終個名臭左無計

你玩開舊作會唔會好難接受76？
當初我玩完4都好難接受76，但有次免費3日down左玩落又ok，for平時 hea下
見到76進步緊都開心既，有排先出fo5

其實以online game黎講算多人定少人
我都剩係接觸過76同red dead redemption2
red dead好似冇乜人玩咁，d更新又廢

gta5算唔算最多人玩？

應該唔算多人
但係都叫百100名最尾個幾隻既
我見steam呢幾個月平均得番7000人
gta 係8-10萬
無得比

聽你咁講上網睇睇，原來fo4熱度仲勁過76
頂76快啲比人整mod啦！

我同你差不多，之前 fallout 4滯銷大值崩，又見佢獨有動力裝甲幾得意就買黎玩下

打爆左到76又大值崩又入手，果陣連廢土人都未有，玩落覺得似係 fallout 4進化版，於是又一直玩落去
利申，我口味比較怪，俾人彈到七彩既 mgsv fob我都打，成日去爆人倉搶s++兵

雙倍經升lv真爽
做每日好快就清哂
唔使成日卡升lv個個任

lv 2740

想點咁高lv

平時見有1400 lv 以為已經好顛
2千幾 kv 會唔會係返 shift 打

玩到300lv已經hea打
2000lv應該開左好多隻新game玩

剛入手76黎玩,有好多新手問題請指教

1. 升LV加點係咪LV50之後就完? D PERK都冇得再學新 ?
2. 死左要返去封袋,袋入面係咪只得身上既所有垃圾?
3. CAMP 同庇護所有咩分別?
4. 點解升到45L之後,都整唔到處45LV既武/裝? (已學PERK)
5. 而家就黎50LV ,點搵錢好 ? 而家玩狙,打一隻變種人要射好多粒彈先死,多多彈都唔夠玩,有冇咩建議?

1. Lv.50之後無得加special 點，但每升1 lv.可以繼續學新perk or 調special 點

2. 係

3. 庇護所無乜用，係建築 limit 分開計，同埋庇護所入面d 野唔怕比核彈炸 (camp 係如果比核彈炸會爛）

4. 有d 武器無lv.45，得lv.50

5. caps就每日賣野比npc max.$1400 (呢排double 緊）主要都係賣水/藥/煮熟食物/武器
如果係因為子彈唔夠，可以學A 既子彈工廠 perk 同 L 有個 perk 整野有機會 double，lv.50 後學傳奇 perk 都有個係整子彈會多d
另外睇你用開咩子彈，有d 係daily ops 可以做到支出<收入，變相 farm 子彈

THX

另外因為我唔知公開MODE有咩壞處
一直都一條友PRIVATE MODE自己玩緊

公開MODE 既話
係咪會比人偷CAMP既野?
同會比人PK?

1. 自從有傳奇card, 如果6張都用晒 special card, 原有上限可以多30 perk 點, 分配彈性大好多, 不過要做到已經講緊升到 5-600 lv 時
2. 打打下, 垃圾跌左就算, 稀有流體就平時記得放定入箱
3. CAMP 建築容量比庇護所細, 但飛過去唔駛 load 多次
5. 個人意見, 用手搖打 daily ops 效益唔錯, 有時d 怪一跌就跌60發彈, 我試過企響start point 半個鐘可以農到 5000-10000 粒. 如果打埋大佬, 我用電漿機槍, 打完通常都奬番 2 or 4 粒電漿核心, 都可以賣 30cap 以上

你玩到 lv 5 之後可以閂左 pvp 功能, 咁就唔驚俾人 pk, 其實呢隻 game 都唔興 pk, 除左去 shopping 時有d 人設陷阱
私人場無人黎同你買野, 賺錢難好多
有d mission 自己無可能過得到, 一定要出番去公開場
但如果去打怪農野, 公開場往往會俾人清左, 要等一段時間系統 off set

private mode 即係你買左 fallout 1st？
普通公開 server 都可以熄pk 唔怕打到人
但間中都有仆街開pk 打鳩你
偷野就唔怕既，可以上 lock（雖然佢都可以爆鎖）
但呢類仆街唔多，遇到咪當黑仔 轉ser囉

公開 mode 最緊要係
1. 去人地 camp shopping
2. 一齊打d 高級 event (有d event 要射核彈先出，好地地你唔會自己去射，就算你射完出左個event 你都solo 唔到）同埋event 好似愈多人就愈多怪，升lv 都快d

偷野就唔怕既，可以上 lock（雖然佢都可以爆鎖）
但呢類仆街唔多，遇到咪當黑仔 轉ser囉

我就係驚箱入面D野比人偷晒

雖然新手冇勁野

dl左fallout 76,準備新年假狂煲

咁放心 箱入面d 野偷唔到的
你去到邊 (even 人地 camp) 開箱都係自己 inventory
可以上鎖驚人偷既得幾樣
1. 資源採集機
2. 淨水器
3. 機械人採集
4. 子彈機
講真呢d 比人偷都無所謂

咁話咩上鎖都會比人爆係咩意毘?

上左鎖，同你平時見到d 要用髮夾先開到既箱一樣，人地要開都開到，但佢就會同pk 左其他玩家一樣被通輯

其實好少會爆你鎖
為左少少野就比人通緝係好煩既事
去公開場玩d event有人一齊打
你拿技槍隻隻怪都摸下都有經驗
會升得快好多
打怪慢就請參考pin左個篇野加下點
睇完唔明可以隨便問

煲爆佢

自己都郗中意玩FO

之前FO4玩到冇咩玩咁制

見剛剛76又做特價
買黎試下

1條友係咁執垃圾都覺得好正

其實係，最開心就係開住個收音機周圍hea,見野就執，或者去人地d 靚屋企影相
反正隻game無野要追，無時間就清哂每日就收工
有時間就度度去下執下呢樣個樣

岩岩又醒起一個問題

D傳奇金幣
100個可換1件1星武
我而家40LV
因換返黎LV跟你個人
係咪唔好換住?

1件3星武

理論上係
但好似1000係上限
到時你都換一兩把玩住先
放心 九成出垃圾 所以無浪費呢個概念

唔好換住
佢黎緊2月有減價, 75蚊就有3星武
同埋如果缺好武器，其實2星可以都好夠用，一切都係睇你運氣
roll 2 星就再平d
佢個幣上限最高1000,去到50lv先再換都唔遲

宜家打到個d 3 星都唔使留，拿去火車站部機碎哂佢都得
除左最勁個d大詞例如染血，毒蟲，穿甲同四子

其實只要理順d perk, 白版槍都可以好好抽

成日爆 caps 就去人地 camp shopping
可以唔睇價錢買
無 fallout 1st 就已經無執垃圾
btw 呢排玩少左，國債就黎跌穿100張

Camp budget唔夠玩 間屋整大小小就冇budget放傢私

繼續沽
沽爆個債佢

無計…
所以整個無聊避難所你玩
佢個d防禦機槍台估好多budget,又唔係有用

我整管線 rather than 普通拉線發電都佔唔少位
搞到d 雜誌放唔哂

你地camp放邊？我目前放白泉個golf場 幾好風景

左下礦場
努力掘緊鋁，之前整電漿發射器玩哂

執鐵權可能仲快

我放車站隔離
方便每日 farm caps 同換傳奇幣

掘長掘長有
次次番屋企拿就得
好快就100幾200

雙子湖
一起身就去隊爆隻巨獸

你地玩咩build? 我用緊 染血 爆炸 90減重 輕機 幾好用

頂詞好難唔好用
係易爛d
呢排玩緊左輪手槍仔，都幾爽

隻game 要課金買武器？

75蚊係傳奇幣
唔使錢買都拿到
隻game唯一課金買到係skin同1st會員

佢Bos任送果把都幾勁，雙彈/爆炸/25 Vats

我玩vats爆擊爆頭系
two shot好似唔得

我之前打每日出左手槍圖紙
宜家等緊2月roll傳奇減價個陣roll下二星睇下出唔出到

巴打玩染血build?

爆擊流都係得壓血這條路
如果唔係撐唔到33luk

好懷念未nerf之前，我把輕機由356傷nerf到176傷

我回鍋個時未勁過
所以唔使懷念
因為從未得到過

想問下高斯步槍
Fo4 個時好勁, 2MM彈一槍一隻咁
但76入面點解好似冇力....

呢隻驚要配好多卡先高傷
大概都係
1.殺千刀
2.槍技加成3張
3.潛行加成
4.爆炸加成
5.夜間加成
仲有luck果度好多

LUCK...完全冇升過...

係咪返唔到轉頭...

高斯步槍舊版就唔錯，上年大改版之後就真係買少見少
要靚技加charge先秒到變種人
不如自己洗把靚plasma caster

我真係岩岩係FO4過黎

覺得76既槍都係好似好無力咁

同埋要壓血/毒虫

不過都有好既
感覺戰鬥時都要認真d,緊張d

條血又要睇實,冇得hea 打

lv.260 仲玩緊pa穿甲

lv.50 後每次升lv. 可以調配點數

其實都夠
係打王差d
不過通常都好多人打

luck 主要係玩懶人VAT

都好D

都唔係架
你33luk，加埋招爆擊時唔用哂條bar,每射一槍就可以爆一次，咩槍都可以，爆擊仲要必中
我求其買支穿甲手槍，無改prime，得3點手槍加傷，打女皇，唔爆個槍扣14，扣就扣300，仲末觸發其他buff，其實都好爽

!! 有更新, 會唔會係加BOX上限PATCH

要睇你把槍咩詞，個人推染血+25 Vats，再埋上面巴打講果d卡組就會夠傷
但如果想玩最高dps會比較推薦ak/調停人步槍

我都等緊 800真係唔夠用

殺千刀係邊招中文唔識
潛行完第一槍後加攻個招？

luk最少要5點，玩變異
同埋高斯步槍無得改子彈做穿甲
所以要靠你per 招坦克殺手減個36%
越高lv怪甲越高，所有穿甲效果個效用就越高

我用高斯步槍爆擊可以一槍一隻100lv變異人，齊buff的話

Btw有冇人收槍？想放一把 染血/瞄傷/1A 火藥手槍 + 染血/近戰傷/90減重 Lever action步槍 每把放1500 caps

有 update, 希望有新野玩啦

MAINTAIN完未?

尋日返去開機想執垃圾

點知維到12點都未維完

完左
暫時發現大地圖可以睇到人地賣傳奇物有幾多粒星

加到1200倉存
道具欄裝甲同穿著(帽, 背包 etc )分開擺
食物同輔助品(藥)分開擺
剛入手品物另開一欄叫做 新遊戲

其他有待發現

UPDATE 內容
都係你地講個D

仲諗住兄弟會有後續故事

等到頸都斷
1200倉 終於都有

無咁快啦
佢話好快有新消息公怖，唔知有咩新野出

BASHING MINI GUN IS OP NOW

DAILY OPS

Elder Tier Rewards: In response to community feedback, we’ve adjusted Daily Ops rewards so that you will always receive an item from the rare rewards pool whenever you complete an Op fast enough to reach Elder Tier.

今日又係跌爛鬼標誌

叫一定有野先啦
雖然我都係出埋d 爛鬼野

合疫苗機真心難出, 日日打都只係出過1次

呢樣我都係買
但係買完又唔係話成日用

係咪可以代替解藥果部機？我仲未有藍圖

改左耐久, FLAMER又幾勁

最愛火槍
子彈每次整唔多
但 daily ops farm 仲快過整

見d人話拿番d爆炸野出黎玩
ts個d fatmam終於有市場

黎緊新更新超正
每個人比多個天賦格，隨時番camp或者去火車站轉，遲d可能有得再買位，一隻角玩哂所有野不是夢

新既每日任，d怪會穿甲，無得碾過去，潛行大放異彩

有得save唔同camp位，只可以actice一個，咁試應該唔使再成日搵新世界啦喂

仲有近戰加強無詳細睇

睇介面設計, 一直覺得日後可能每日唔止一款 daily ops
不過係咪真係有得加就好難講

等下囉，咁我估每日都真係幫手keep到人流，所以先話會更新既

可惜子彈太重又貴

之前收左支2shot grenade 可以試下玩

個人覺得camp更新最正
可以起唔同主題既野，小小想課金買camp野
比人霸左塊地可以唔洗轉server
如果靠camp開採，想要唔同資源轉camp就得

潛行解任就我都期待嘅，但係冇期望

我又有個問題

我係PRIVATE一直有個CAMP同庇護所,都起左D野

如果突然轉去公開玩

其他人係咪會黎打爆我 CAMP D設施?

其實無乜人咁無聊去搞你屋企，又無乜著數
如果無販賣機就更加無人黎

即係唔會有可能咁岩路過既惡意玩家

見有CAMP,多手打爆佢..ETC (就算對佢無好處,純發洩)
既事發生?

咁有都唔奇
但維修都唔係咩大支出，唔需要特別擔心

俾人拆屋果d，通常都係設下死亡陷阱，呃人去買野時整瓜人然後俾人覆桌

開左和平模式應該係打唔到
真係惡意城搞人屋企好少，除非得罪人

真係燈到爆, 今朝先講完好難出疫苗機, 依家又出左1張圖紙

個時出PVP頭一星期就會
而家WFC

日日都要維修一次, 好麻煩

日日300傳奇幣

賣唔哂

啱啱開始玩咩都唔識
好想快啲起間靚屋出嚟

四圍佔WORKSHOP拿PLAN先

係NERF之前大家快啲找支近戰MINIGUN玩
OP到痴線

睇左turtle條片，秒變種人

幾好笑
係咁車埋去

即係唔俾子彈，遠武當近武用咁有創意?

新手又有一D問題請教:

1. 鉛 / 防彈繊維 / 螺絲釘 /強酸 <-呢4樣野點樣量產快/去邊到拎多 ?
2. D礦場幾耐先會REFRESH ? 而家日日去幸運礦場入邊汁鋁鉛黎合子彈…
3. 之前話2月換傳奇武有折,幾時開始?

去daily ops，唔洗合

btw,
鉛，消房局

去daily ops < 咩黎?

係好好笑
係咁鋸

係到睇
daily ops係每日任
50lv開

THX,慢慢磨下先

可惜唔對應中文

無計，但係垃圾都易搵既
所以我都係玩英文，容易d對照外國野同埋睇reddit搵資料方便d

只要兩點PERK, 接近唔會爛

上youtube 睇完
剩係食AA/V，一定要有破壞傷害+40%
perk 有 pa 就裝穩定
無pa 其實無 perk 要點

有招str係加bashing傷
個招都會加攻

想問地圖上既垃圾係咪你執完後要等24小時先會重生?
定有固定某一個SERVER 重生時間?

好似幾粒鐘就會 offset, 轉server 都唔得, 懷疑個 timer 係跟人唔係跟server
不過實際幾耐就無留意過

睇過reddit個篇野有講
要執夠180件垃圾先會refersh

開頭有寫，不過通常都係無人睇架啦

即係我一入GAME,即去消防局執晒D鉛
之後再即場是但執多180件 杯杯碟碟 (唔LOGOUT)
之後消防隊D 鉛就會無啦啦再出現返

咁理解有冇錯?

係
我都測試過，用監護者屋企做指標
執到佢生番d野出黎就可以再去唔同地方執
因為監護者屋企應該係每個人獨立既場所

THX
咁鉛既問題解決了

另外回血問題,有冇咩心得?
D治療針好貴,又執得少
成日比人圍,D血真係爸爸聲咁比人放....

我而家係學左食人回血叫到幫補下少少...但晒左好多點係E到.......

e有3 點其實都夠，就係食人同埋曬太陽回rads 2點，同埋曬太陽回血1點，得閒轉下perk就得

針可以打每日拿

針另外有個方法係玩稀釋，int有招係整藥兩倍，只需1點，你一技正常針就可以變4技細針

一了百了就係luk加5點玩基因鎖
變異有招係食肉或者食菜加倍好處，回血一舊肉都可以回好多
另一個變異係非戰鬥中回血，可以省好多針，你打打下潛行脫戰都會回血，變異血清可以每個server去人地d舖頭到搵下，好多人都有，一種通常400-800

針另外有個方法係玩稀釋，int有招係整藥兩倍，只需1點，你一技正常針就可以變4技細針

呢個唔錯,多4倍用....

變異個到未玩到咁進階
好似有D複雜,唔諗住

唔複雜，變異基本上可以全部食哂咁濟，係某幾招睇情況食
最緊要係有luk5，2點基因鎖，3點減75%負作用就ok
有幾招基本上必食，好似跳高d，回血，行快d呢三個，食菜食肉就可以自選，因為兩個只能用一個

變異算係依家比新玩個班慳錢方法之一
一來平二來一用就用成世早用早著數

幾時先再有double exp.... 每日升得好鬼慢

啱啱開始玩，成日都爆負重

其實50後再升LV
主要有咩用?

如果唔洗換數
係每升1LV就都可以學一新PERK?

100 有傳奇卡位
每5lv 送包卡俾你
仲有d點數... 可以俾你不停咁洗，玩唔同build

傳奇卡50LV可學一招

但學左係咪冇得返轉頭?

用2coin刪技

可以 ， 升級/換技都係用傳奇coins， d coins點拎？ del 1張卡就有1個coins

濕平左成個禮拜至買到，真係可以秒超變，正

又有新手問題
尋日第一次去人地既CAMP睇下有咩買

見到入面好多機器
有個自動幫你汁垃圾
點先有?

同埋我走埋去佢部自動垃圾機到
可以拎晒佢D垃圾.....
即係係人都可以隨便拎人地CAMP既野.....?

之前收過把雙爆減重打boss用
呢把著住armor打daily係幾舒服

呢個好似要去atomic shop買

原子商店買
但呢一季好似有送部金色
唔上鎖就係人都拎得

之前原子店有點擊就送....
剛剛聖誕節都有隻聖誕版
每個星期都去睇下有咩FREE野拎

可惜WEEKLY係用把死人士巴拿打超變
極ON9

超變又通常好疊馬，用士巴拿黎打，即係刻好似返去初期玩咁辛苦，咩初心都返晒黎

我用槍打剩少少先轉士巴拿殺

就算係都好痛苦

或者用槍打剩少少，轉士巴拿，之後用個炸彈炸死佢就ok

我用士巴拿入今日個場
之後見怪就掉漂浮者炸彈
一場就進帳22隻

士巴拿任唔加每日分 果斷放棄

殺夠30隻有個綠色房仔送
之前好似500定800atom先有

日日開 game做齊挑戰
season 3 搞掂

快手#vampire#mous我差幾lv
之後又可以偷懶

之前買左既苦主

拎住士巴拿之後掉grenade殺都好似會計

今日每日係近戰變異人
岩哂做周任啦

想問商人每日1400蚊
幾時先會補返?

日日執D垃圾/賣水
好快清晒佢1400
之後冇得賣
放BOX又冇位...1200完全唔夠..

有冇咩心得..

150傳奇幣同1400 cap 都係20小時 offset
想賺錢最簡單都係整售賣機開舖賣野, 薄利多銷

傳奇裝,係咪都係放自己購買機比人賣

好過丟入部傳奇機換COIN?

睇demand and supply 啦, 近來傳奇裝唔係咁值錢
輕果d (減90%重)又多星咪keep住先, 少星又重咪賣囉
查實一日先換得果150傳奇幣又未必夠用, 買賣得多你自然會知咩價賣得好

你去完a火車站就去 bcdef 火車站賣垃圾， 1400蚊分開計

box冇位就去合大量的....
d布/木/9屎垃圾唔想用既，留100左右就好

如果都係唔夠.... 去買1次會員，然後你就有1個月無上限既箱俾你塞垃圾

未知咩先有MARKET

我而家都係丟晒去換COIN

不過而家日日去睇人有咩平野賣
都有唔少好野
見有D人賣子彈
SET 0蚊 =送晒比我
係咪有咩用意?

買左
已有垃圾既箱

但另一個1200既BOX都係長爆
子彈/水/裝備,藥
呢D 積埋就好重.,,

你睇下1200個箱有冇垃圾箱，清晒佢放無限箱

子彈方面 自己冇用開既就去子彈機度換晒做分先，冇子彈機就去痴人地用， 咩核彈 4mm 呢類重到媽媽聲， 直接del

藥方面，我個身都係keep 廿支針就算， 清輻就10支左右.... 其他唔係del/ 賣

裝方面， 唔係滿lv 3星一律賣npc

咩核彈 4mm 呢類重到媽媽聲 <---係,,平時汁埋好多
但又唔知自己會唔會換槍用

唔捨得賣,一睇個重量..DLS

如果有心刷vending可以去人地鋪頭執件靚3星裝(不屈帶武器子彈食物減重20%)
然後就可以孭晒上身

如果有心刷vending可以去人地鋪頭執件靚3星裝(不屈帶武器子彈食物減重20%)

咩叫刷VENDING?

我見有人賣帶武器子彈食物減重20% 既裝
但可唔可以累積?
即2件就-40% ?

仲有pa 粒電， 1個重1， 留少少del 晒佢

間中爆晒 cap, 我都會0零子彈益街坊, 反正過多都係掉

過多既物品就拎去售賣機, 就係咁簡單
價錢一開初可以 set 高d, 無生意咪慢慢減, 啱價就實有人黎掃

刷vending姐係不停轉場去睇player有乜賣
累積可以上90%

正,新手幫助好大

學 s 既減重perk，藥3點 子彈2點
i 有個能量子彈減重3點
之後所有藥同子彈都放係身
水除左賣係無用架啦 依加唔食唔飲都會有負面影響
另外去解童子軍任拎背包加自己負重
如果著pa 就2隻腳都要改校準衝擊（加負重）

唔會有負面影響

另外去解童子軍任拎背包加自己負重 < 路過開左佢D任,但未做

係完左會加到個人最大負重?
睇YOUTUNE D人成4XX負重
佢地應該唔會15點S 掛

正常玩重機同近戰都係15點s
加埋壓血不屈裝送10-15點s
我基本負重係421,未計有招s加40

其實最大壓縮重量方法一定係擺哂上身
好似我咁，s有子彈減重同熊臂-重武器90%重，i有能量子彈-90%重
加埋背包有個改做-90%藥物重量
基本上有重武/子彈/藥就上哂身
咁個倉就唔位過重
賣野方面呢個帖前個截應該有個回覆係講咩傳奇野比較有用
亦有個網可以格價

頭post其中有條link就係格價網

想問下
覺唔覺最新呢個版本 hang 機多左

覺，以前無crash得咁勁

你咁講又好似係

彈過一次GAME

同埋每次睇人地CAMP既購買機,都好LAG,D字爛晒,有時等一陣會好返
有時直接好似HANG埋

係咪正常..?

佢開vending之前仲差
成日斷線，宜家叫好d架啦

中文字顯示有問題, 呢個bug 存在左好耐, 無乜計

又諗到D問題

係咪每種敵人,都對某D彈有抗性 / 特別弱某種彈?

因為而家仲係用.308 狙,打屍鬼,VATS頭既話可以一槍死
但打機械人真係好無力
打識飛個隻大野直頭R痕咁

某錯
而機械人係特別硬淨, 當然亦有d 傳奇武器係寫明對機械人扣血有加乘
講到機械人, 最難應該係加密任務果隻....

有個地方好能多機械人
一入去就布任務叫我清場
我渣住D低B狙一下一下RELOAD

射到好絕望..........................

清場用狙, 錯晒喎
平時點都應該要留下唔同裝備, 清場用自動武器或者重槍會好好多

負重有限
身上只得1支狙.....

但平時清場有咩好介紹?
旋轉機槍呢D?

手搖
慳彈又痛
如果你玩ps4我可以比支染血你

咩係手搖?

>PS5玩緊

season3 有冇話幾時完

剛剛買左新驚 好鬼忙

手搖中文叫 機槍
ps5 同 ps4 應該同 server ?
我都大把野可以比你
如果你有位

3月，應該中啦我估，無咁快

每日ge努力終於有我份

打到BLOODIED先有用

爆炸野最有用原來係two shot

一樣
其實都係PS4 GAME
只係用5去玩姐

BTW,有時行去人地CAMP會見到地下有袋
入面好多野,我執得的
應該係主人自己唔要丟左既野?

其他人都可以任執?

想問每日活動係咩黎...

日日都清唔到

你執執位 加我psn

整支白板手搖比你都好夠做
仲有張疫苗機plan

個袋係玩家唔要既野
係人都執得
你試下掉野就明

每日任 = daily ops
你去地圖個頁，click 上制
會見到左下角有 details
入場前記得開隊，單人打去唔到最高獎

今晚返去ADD
帶細佬去R下EXP

而家先剛60LV
好多野都未知點做點打

如果無event 啱打
我都唔會特登去升lv.
養完老就熄機

不過有+exp 方法既
係camp 起張床 訓上去一分鐘左右 有buff+5%exp
食品工廠event 會送食物+10% exp
組隊 用激勵perk +15% exp
遇到輻射隆隆 入場開飯盒 一個+25% exp
升lv 其實唔難

輻射隆隆 到此為止 同打兩隻大王
最容易有人開飯盒，真係唔買埋黎睇下都有so

想問防彈繊維 有冇咩地方多

睇人話改左咩軍用藥包而家冇得拆

直接同 npc 買
用呢d 稀有材料修理既
我一律用維修包
反正送咁多用唔哂又重

某d daily quest會跌(例如大坑洞通訊任
不過打女王直接跌維修包

維修包唔係要原子買?

做任 / season 任都有送

新手點玩好 係到9行唔知有咩做

open world 嘛，點行都好
初初玩果陣我一味四圍行畫地圖，強迫症發作

抽左把劊子手染血減重.50
巴打有興趣比埋你玩

講錯，係劊子手炸裂減重.50

都係推下主線先
同埋得閒見到有新radio聽下會有任

主線有個任要上去拎id卡
但個升降機又去唔到佢個位...
呢到應該點去

要拿門禁卡
不過唔記得係邊
只係記得係好L遠
好似TOP OF THE WORLD定WATAGA
你睇下任務說明應該有提示

咦，好似係上左2定3樓之後行上去，出面有樓梯

仲以為你上都上唔到去

有無人係打緊PS4版？
之前玩過試玩但成隻game 好lag
想問依家仲有無依個問題
見特價想買

又有問題

D人可以飛到上天
見佢地舍BAG 可以嚇火彈到好很高
點先整到
我去人地到買左D 設計圖,但都冇得整

同埋做左1ST MEMBER
好似有個我任放既帳篷用黎快移

但點先用到?
唔見有

end game圖紙黎
特勤裝甲個胸甲可以裝jet pack
咁就可以飛
加埋變異招跳高就好爽

係map到下面有話你知禁咩出tent
pc 係t制，ps4唔知到

如果係中文版，去到售賣機太多中文 item 而 lag 同爛字係死症
但其餘時間唔多覺有 lag

噴射背包係會飛，如果講飛到勁高就係襟死粒掣
似係 bug 多 d ，事關有機會撻死

我唔洗上天

只想跳高d
個背包點先有
唔想變異

動力裝甲背包就用caps或金條買
特勤同兄弟會偵察兵背包就一定係金條買，唔記得打怪跌唔跌

不過話時話，典解唔想變異？上齊十幾支血清再用 perk lock實就唔駛再搞，好方便

我都啱啱join咗1st
Ps4版 撳四方掣上 開最愛shortcut 就會見到下面有指示撳三角掣放tent